原來大埔睡衣呀嬸就係無帶証被落單果個

多謝支那01驗證

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

訓唔著 係深圳行到去大埔
大陸閪食屎啦 為左500蚊搞破壞

非法入境 佢點過到關

佢點過關㗎大佬一定要煲大佢

啲賤狗會唔會見係自己陣營就偷偷地放人！？

家陣黑工都用iPhone

非法越境
唔該海關幫手做嘢
你知啲警犬真係冇乜用

呢d唔係入境做架咩

一時口快

成300人深夜日闖關黎貼街招

請藍絲太重皮要搵黑工

搵班正常少少得唔得，忍笑忍得好辛苦

唔係喎 人就話要入境姐 蝗喎

非法入境支持港獨既支那狗

為左5舊去咁遠你都係做返雞啦

無人接單定搶班古惑仔生意

7.21見

非法入境者

支那賤畜搶埋香港古惑仔嘅job
會唔會連古惑仔都connect埋

冇興趣同佢地connect

好似睇到佢條黑色底褲

屌 高調拉人 低調放人
只要為土共做嘢=唔告
法庭影相又係咁撚樣
香港警賊我屌你老母

煲大佢
推到入境處交代

可以搞撚大佢點解冇証都咁易落到黎

政府做咩都得啦依家

真實對話？

少少錢就呃到呢班人
黎到仲要比人拉
你付出左幾多代價

大陸臭閪非法入境

係唔係大埔一樓一黎

痴撚線
而家直接係中國運人嚟

ii

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

非法入境

明知收錢做on9野都咁撚誠實

你地唔聽話運一百萬人黎搗亂
搞完事著草返大陸
仲洗咩解放軍又要比外國話

係無帶證定無證呀？

咁多人唔算非法集會？

一樣姐，未當出口畜牲

豬隊友

300要倒貼

訓唔着取西經係咪唔得先
———————————————————————
Be Water My friend！

抗爭成功第三黃金規則詳解 -&nbsp; Be Water (上）變成無形

因為收錢冇包講大話

係咪透了底底

邊個話大埔啫

呢單咁大獲要煲大播
唔洗過關就入到黎

推

落黎做雞?

呢鋪輪到入境同海關屌老母喇
入境/海關 : 明明唔撚關我地事,你地撚屌係都要辣埋我地呢邊架喎

on 9 ii

隨意門

隨意出入境

推俾議員睇

$100 Q

721 港島見

佢係咪啲邊境位偷入黎屌真係痴線

傻啦 入境處一早赤化哂
唔係孟小姐本特衰點黎

佢瞓唔着，所以要喺深圳行路落嚟大埔

得3舊

佢瞓唔著就可以由深圳行路黎香港證明香港邊境出現嚴重漏洞,入境處唔該做野

傳送門唔洗證

其實佢係咪偷渡過黎，不過用特別通道

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

走私動物唔係海關咩

好震驚 有人偷渡

500蚊? 隨時得個飯盒咋

push ar dklm

睇黎真係好多人唔知有道中港隨意門

佢無錯woo，動物過關係歸海關管，人先係入境

認真，掟佢老味過宏天啦

入境係咪要出嚟解釋點解無證入到境啊
同埋其他就算有證
佢係咪有正常出入境紀錄啊??

BTW, 其實調查結果點都好, 我都唔撚信㗎喇
成個政府都係咁仆街

其實證明左依家個政府閪到原本藍絲都唔太想收錢做野
先迫於無奈搵外勞

發現真係好多人唔知 關口 有隨意門 上面有 01新聞 link

可能跌咗證件 可能漏咗喺酒店
可能非法入境

大6多數人係用iPhone㗎！
無咁易比人監控吖嘛！
上到華強北！九成係賣iPhone週邊用品
華為係超小人用㗎！

偷渡都咁光明正大
蝗蟲有特權

推到佢仆街

嘩屌

（十）香港特別行政區可以“中國香港”的名義單獨地同各國、各地區及有關國際組織保持和發展經濟、文化關係，並簽訂有關協定。

香港特別行政區政府可自行簽發出入香港的旅行證件。

入境赤化一樣嚴重

冇證點過關？

入境今次點算

入境處做咩架？ 又白出糧

黑工

Easy汁：個別事件，接既定政策，一律不作評論。完。

會唔會佢啲證件留低喺巴士度，班豬隊友唔等埋佢，等佢自動落單呀

非法入境 厲害了我的港

大陸人不嬲出街唔帶證件

屌佢老母，差佬真係唔識撈，出動哂盾牌都只係捉得一個人，如果佢今次大規模包抄班撚樣，一定拎哂分啦

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

非法入境喎
唔爭在涉嫌賣淫啦

如果真係charge佢非法入境就正

軍車

唔記得帶啫，中共後補幫佢印返張就ok

共狗唔好溜咗偽造出入境記錄啊

尋契家婆一名！深圳荷坳村！

推爆佢

嚴捉I I

黑工著黑底褲

up

Be water
草船借箭，真係笑撚死我

隨意門即使淮我打開

兩秒後我 就回來

屌你老母明目張膽講明自己非法入境
如果今次成功左就ban150
衰左就拆關比班十八鄉仆街burn with us，咁撚串入去貼野斷手斷腳！？家無寧日啦仆街！

叫入境署加強執法啦

洗頭艇

其實我見過成班大陸嘅非法入境者光明正大咁開工
真係提早一體化咗

雞唔係海關？ ？

入境處長：仆街燒埋我到

Up

一定要追住呢單野
非法入境

II

係佢啦

似喇
我覺得似係蛇頭收齊晒d証件
做完野先攞得返再派錢
呢條女走撚去俾狗逗咪無証囉

件衫無袋，真係坐洗頭艇黎

旅遊証都唔洗帶 就可以深圳落大埔

入境海關都未識分

點樣唔駛用証就落到黎

香港人就話五舊, 大陸人可能得番五草咋

突破盲點

冇證點過關？隨意門？

錢都冇 你同我講深圳過黎香港
支付寶比咩

係時候借呢個時勢再煲大呢單野

cls 要動員14億人口

煲大佢

cls